# GijiNikoru

※Chrome 拡張機能 GijiNikoru の提供は終了しました。

[ニコニコ動画](http://www.nicovideo.jp/)で以前稼働していたサービス「ニコる」の一部機能を再現するWebブラウザ拡張機能です。

導入方法や機能、プロジェクトへの参加などの詳細は [Wiki](https://gitlab.com/Zettai-Nikoru-Man/GijiNikoru/wikis/home) をご覧ください

## How to contribute

[How to contribute page on Wiki](https://gitlab.com/Zettai-Nikoru-Man/GijiNikoru/wikis/how-to-contribute)

## Contact

[@ZettaiNikoruMan](https://twitter.com/ZettaiNikoruMan)

## Licence

This software is released under the MIT License, see [LICENSE.md](LICENSE.md).


